msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UmaUmaChecker 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Cilda\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:137
msgid "*Need to restart application."
msgstr "애플리케이션을 다시 시작해야 합니다."

#: umaumachecker\src\ui\checkupdatedialog.cpp:30
#, c-format
msgid "<h1>Available update %s</h1><h2>Update history</h2>"
msgstr "<h1>%s 업데이트 가능</h1><h2>업데이트 내역</h2>"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:66
msgid "About"
msgstr "소개"

#: umaumachecker\src\ui\aboutdialog.cpp:14
msgid "About UmaUmaChecker"
msgstr "UmaUmaChecker 정보"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:307
msgid "Apply after restart."
msgstr "재시작 후 적용합니다."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:150
msgid "BitBlt"
msgstr "BitBlt"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:174
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:208
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:146
msgid "Capture Type"
msgstr "캡처 유형"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:53
msgid ""
"Capture Umamusume window.\n"
"Click the right button to open save location."
msgstr ""
"우마무스메 창 캡처.\n"
"오른쪽 버튼을 클릭하여 저장 위치 열기."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:196
msgid "Capture screen if event is not recognized"
msgstr "이벤트를 인식하지 못하면 화면 캡처"

#: umaumachecker\src\ui\aboutdialog.cpp:68
msgid "Check Update"
msgstr "업데이트 확인"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:93
msgid "Choise"
msgstr "선택"

#: umaumachecker\src\ui\aboutdialog.cpp:45
msgid "Contain the following libraries:"
msgstr "다음 라이브러리 포함:"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:88
msgid "Dark"
msgstr "어두운"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:193
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: umaumachecker\src\ui\checkupdatedialog.cpp:39
msgid "Do not check on startup."
msgstr "시작 시 확인하지 않음."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:110
msgid "Enable Status Bar"
msgstr "상태 표시줄 사용"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:117
msgid "Enable auto start on startup"
msgstr "시작시 자동으로 시작"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:212
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:82
msgid "Event Name"
msgstr "이벤트 이름"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:318
msgid "Failed to capture."
msgstr "캡처 실패."

#: umaumachecker\src\data\eventlibrary.cpp:57
msgid "Failed to load Scenario Event Data."
msgstr "시나리오 이벤트 데이터를 로드하지 못했습니다."

#: umaumachecker\src\data\eventlibrary.cpp:61
msgid "Failed to load Skill Data."
msgstr "스킬 데이터를 로드하지 못했습니다."

#: umaumachecker\src\data\eventlibrary.cpp:49
msgid "Failed to load SupportCard Event Data."
msgstr "SupportCard 이벤트 데이터를 로드하지 못했습니다."

#: umaumachecker\src\data\eventlibrary.cpp:53
msgid "Failed to load Umamusume Event Data."
msgstr "우마무스메 이벤트 데이터를 로드하지 못했습니다."

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:258
msgid "Failed to save image."
msgstr "이미지 저장 실패."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:179
msgid "File Type"
msgstr "파일 유형"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:35
msgid "General"
msgstr "일반"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:106
msgid "Hide \"no choise\" event"
msgstr "\"선택 없음\" 이벤트 숨기기"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:141
msgid ""
"Increase the value then CPU usage and Memory increase.\n"
"Decrease the value then CPU usage and Memory decrease but be slowly "
"recognize event."
msgstr ""
"값을 증가시키면 CPU 사용량 및 메모리 사용량이 증가합니다.\n"
"값을 감소시키면 CPU 사용량 및 메모리 사용량이 감소하지만 이벤트 인식이 느려집"
"니다."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:92
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:87
msgid "Light"
msgstr "밝은"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:166
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:78
msgid "Max number of effect line"
msgstr "최대 효과 라인 수"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:57 umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:312
msgid "Merge umamusume skill tab as an image."
msgstr "umamusume 스킬 탭을 이미지로 병합합니다."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:264
msgid "No available update."
msgstr "사용 가능한 업데이트 없음."

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:264
#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:278
msgid "Not found Umamusume window."
msgstr "umamusume 창을 찾을 수 없습니다."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:114
msgid "Notice on startup if there is available update"
msgstr "사용 가능한 업데이트가 있을 경우 시작 시 알림"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:128
msgid "Number of OCR"
msgstr "OCR 수"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:124
msgid "OCR Setting"
msgstr "OCR 설정"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:212
msgid "Please stop merging image to exit."
msgstr "종료하려면 이미지 병합을 중지하세요."

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:60
#: umaumachecker\src\ui\previewframe.cpp:14
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: umaumachecker\src\ui\previewframe.cpp:29
#: umaumachecker\src\ui\previewframe.cpp:108
msgid "Save an image"
msgstr "이미지 저장"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:161
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:269
msgid "Select screenshot save location"
msgstr "스크린샷 저장 위치 선택"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:63
#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:21
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: umaumachecker\src\ui\checkupdatedialog.cpp:45
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:49 umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:223
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:227
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:299
#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:303
msgid "Stop merge."
msgstr "병합 중지."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:94
msgid "System Language"
msgstr "시스템 언어"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:85
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:74
msgid "Training Umamusume"
msgstr "훈련 umamusume"

#: umaumachecker\src\version.h:11 umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:258
#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:264
#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:259
#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:264
msgid "UmaUmaChecker"
msgstr "UmaUmaChecker"

#: umaumachecker\src\ui\checkupdatedialog.cpp:48
#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:41
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:40
msgid "Update Event Data"
msgstr "이벤트 데이터 업데이트"

#: umaumachecker\src\ui\checkupdatedialog.cpp:20
msgid "Update UmaUmaChecker"
msgstr "UmaUmaChecker 업데이트"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:259
msgid "Update completed."
msgstr "업데이트 완료."

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:47
msgid "Window Font"
msgstr "창 글꼴"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:151
msgid "Windows 10 (above 1903)"
msgstr "Windows 10 (버전 1903 이상)"

#: umaumachecker\src\ui\settingdialog.cpp:195
msgid "Write debug log in output.log"
msgstr "디버그 로그를 output.log에 작성"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:509
#, c-format
msgid "umamusume: %dx%d"
msgstr "umamusume: %dx%d"

#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:129
#: umaumachecker\src\ui\mainframe.cpp:512
msgid "umamusume: Not detected"
msgstr "umamusume: 미탐지"
